【保時捷自炒】20歲準新娘未脫危險期 司機潛逃一日後被捕

【保時捷自炒】20歲準新娘未脫危險期 司機潛逃一日後被捕

即時突發

2017-04-23 12:41:44 HKT

【18：12更新】涉事42歲姓陳男疑犯今日在紅磡被捕，正被扣查

紅磡康莊道昨晨發生保時捷自炒撞壆的交通意外，20歲準新娘搭順風車遇上車禍，送院後留醫深切治療部，至今日上午10時，情況仍然危殆。涉事司機繼續「潛水」，警方經調查後，今日下午在紅磡區拘捕一名42歲姓陳本地男子，涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害、發生意外後沒有停車、發生意外後沒有報案及拒絕提供司機的資料。他現正被扣留調查。

姓楊女傷者，目前仍然留院ICU，未婚夫劉先生今早忙於湊仔，要稍後時間才可以到醫院探病。記者與他通電話時，聽筒傳來BB的喊聲，哭過不停。劉表示未婚妻還未蘇醒，警方亦沒有通知找到司機，他坦言根本不知道對方是什麼人。

事發昨清晨5時許，肇事保時捷沿康莊道往何文田方向行駛，至近康榮徑一個右彎位時失控撞向石壆，並騎住石壆滑行約40米再撞橋墩停下，車頭損毀氣袋彈出及漏油，途經駕車人士發現一名穿白衫男司機落車離去，20歲女乘客則重傷被困車內，立即報警。附近尖東消防局的消防員聞訊到場，合力將女乘客救出送院。

無事嘅

一個著草一個昏迷點知佢係搭順風車

香港地有人會搭陌生人順風車

其實呢單新聞有冇圖
想睇係陳年porsche 充大頭定新款

d 女鬼識咩

好似係新cayanne黎

啲臭閪港女死撐
話係可能女司機
依家收得皮

從咩方面睇都覺得準新郎好慘

咁窮 邊到買得起波子
有錢就唔使做免費雞

醉酒駕駛當場拉到判得重d定炒完著數判得重d?

綠

屋企湊仔

個仔喊得咁大聲
係咪因為老豆要著草?

老豆明明揸波子
結果要跟電工
緊係喊啦

一向不顧而去係重判。

加埋酒後駕駛仲大獲
條友專登走佬驗唔到酒精？

fb d死港女

估係

準新娘
中年男+保時捷

希望準新娘冇事啦

咁既傻仔老公
唔搵你埋單搵邊個

返緊屋企準備埋周
結果炒車

報應

都唔知係咪借醉非禮人地, 人地唔肯, 個司機就酒氣 + 發皮 4 撞埋去再整成個女人

炒撚到咁

一路渣車一路含好危險

唔炒真係戴成世

你知我知單眼佬都知條女去做咩

新郎： 好彩

走左去驗唔到酒精重可唔可以告醉酒駕駛？

黑警犬打到佢認為止

三點開始聯絡唔到，五點先出事

叫個準新郎驗下dna好d

擺明係追住黎含搞到炒左

架車俾人偷左

喂緊奶邊得閒聽電話

唔咩野肯丫
無啦啦清晨5點上人地架車，
三萬蚊爆完房之後腳仔軟就會。

咩女咁把閉
要炒左駕波子自己被人拉埋就為左要搞條女 ？

廿歲生仔，未婚生仔，做咗人老母唔湊仔仲要凌晨同人飛車、飲酒。可能有餘慶節目就係車震啦。

條女根本未撚定性，做多幾年人先啦。

我好有興趣關心個司機條褲，係唔係一褲都係精＋女事主口水，留名跟進

結左婚 生埋仔
都比個老婆出去蒲

完全唔想同情件廢物mk仔
兩件垃圾學人生仔 最慘係個BB

人地揸波子 你就揸批
人地飲紅酒 你就飲茶

條仔一定好想條女死鬼左

一來頂帽除左，又可以敲件襟兄弟一大筆

有答案未

保時捷係咪想食女

舊版cayenne

唔知有無車cam
有就精彩

主婦美鳳（馮寶寶飾）為了應付丈夫（馮淬帆飾）高額的治療費用，只得選擇瞞著丈夫兒子做應召女郎，這分裂的生活給她的家庭帶來了意外的巨變；姍姍（吳家麗飾）與玲玉（陳奕詩飾）是一對兒要好的舞女姐妹，二人時常用計從老凱子的口袋中騙錢，表面風光後面，是失去母親的寂寞和作為偷渡客的徬徨；不良少女菲比（余倩文飾）不甘在家中受繼父的騷擾，日日與一班古惑仔為伍，並做了其中一人的女友，豈料“男友”只是強迫她賣身賺錢……

港女臭雞[

咩撚野順風車